[求救] 關於HDD資料消失

小弟用緊crucial SSD 250GB 裝Win7系統
Seagate 2TB HDD 分割左兩個盤各1TB
分別為D盤同E盤
D: 就裝program file例如iTunes 先鋒 BT Game battlefield1 應用程式 download AV seed
E: 就裝相片影片iPhone backup text文件雜物之類

用耐左都想睇下硬碟會唔會有病毒隱藏
本身D: 有個file係用黎download所有嘢
於是用左MS essential security描D:發現有一個病毒之後成功刪除左

我用咗錯誤檢查去check D: 同 E: 好順利冇咩問題
之後再用磁碟重組去分析D: E:
發現兩個都各有個1X%分散
於是就去重組兩個盤用咗大半日時間
成功去到0%分散

問題就出現咗
個E: 入面有個File叫iPhone 4入面啲相全部唔撚見晒
個File仲喺度
有其他成個File相直頭唔見咗
但有其他file啲相成個file仲存在
唔見咗一忽一忽咁
100%資料應該可能剩返80% 至 90%到
裏面太多資料唔肯定

sorry 1999

有冇各位高手可以推介小弟去邊間data recovery好定有咩方法打救好

負你老母個皮

1TB
你破產都唔掂

我外置hd 前幾日都係唔知做乜無咩哂

get a free recovery software called

but you need to find the crack yourself.. else it is only recovers 1gb for free version.

其實只得567GB 我估資料應該消失左10幾GB到
問過價一般都要幾千蚊以上

就係同你一樣
但我唔見左一小部份
我以前都有外置HD放耐咗拎返岀黎read就死碟
咩資料都冇晒
硬碟嘢真係要定期backup

Thanks bro 但唔敢試
都係聽日拎去俾人搞好

我之前係黃金搵到間價錢公道同埋都BACKUP返大部份資料,
有D鋪會無論整唔整到都要收錢,有D就收得好貴。

唔係好明你講乜，D 相唔見晒，但係又話file 起道？ 者係有冇唔見？？
不過你defrag 過 , recover 到既機會細好多

都想問一句 無情情你做咩又重組又check error？

試過兩tb冇哂
整左$6k....

即係開張相有上面冇下面

又盤又先鋒
拎返去你鄉下整囉

過年放長假，我接單做
不成功不收費，會簽保密協議
而且Read only, 唔會破壞入面資料
價錢平過市價

我如果識整電腦都做整硬碟 實有閃卡睇

why dare not try? I used it before, it recovered all the files with original file name intact. some recovery tools only recover the file name with numbers and you will have hard time to tell the exact file name. I experienced it before. it is really pain in the ass. BTW, if you let others recover for you. make sure you are not gonna be Edison Chen II.

tg vennt44 傾下

可以介紹？？

Seagate就算數啦

你留tg，費事比人話打手。

tg vennt44